點先可以趕走旺角班自high撚樣

嘈撚住晒 影衰香港

瘋狂報警囉

之前有單有人淋野即刻冇晒人

咁再黎一次?
不過好似犯法

唔覺意倒瀉水都犯法?

攪快閃潑水節活動囉

Flash Mob Water Fest

報海關啦。 佢地有一半用老翻卡啦ok 碟做伴唱
日日報，再報黑工，違反逗留條件
第三重報傳媒，留名睇海關唔做野

有黑社會睇

有得諗喎

搵人發一段聲明，最好係登報紙，如果唔開放返條路行車，就一齊杯葛呢條街的店舖，一講到錢，就自然有人關注

d鋪主要做大陸人生意架

不過如果開返條路比d鋪做生意
佢地肯定支持

最緊要係商舖都出聲

成條西洋菜南街都係廢老

屌你老味啲阿嬸唱得難聽又要刺耳

點樣黑工?佢地好似冇收錢係度跳
玩大d唔做野去審計處投訴得唔得?
審計受唔受?

叫佢地同油尖旺區議員講，最好係民建聯同自由黨，再搞到上立法會取消行人專用區